條女咁講姐係ok 定唔ok?

佢話我ok 嫁係咪真係ok?

ok
一睇就知唔ok 啦懵樣

臭雞

game over

人地咪講咗 好遠, 你下次唔好送
叫你過主啊

"我想你陪xxx" 見到呢句就醒目啦, 其他全部都係廢話

綠色小露寶

你唔答「可以陪你返屋企就唔辛苦」你已經輸咗

女人是口不對心既動物，你試下唔做，佢一定嬲9你

我ok嫁

乜野我可以架 我OK架 我無所謂架 我無問題 我接受到架
真係接受到係唔洗再講多次
你唔送下次就襟兄弟送架啦

屌成個幾鐘車程
我番到屋企都要兩粒幾鐘
我勸各位巴打搵個近啲既拍拖

有幾遠

d女人好難捉摸
巴打小心駛得萬年船呀

我試過幾次話唔送既
但佢即刻笑得比平時更燦爛
我最後都係送埋

叫佢幫你含 即刻唔辛苦

但我好撚辛苦

自己返屋企打飛機啦懵撚

其實我次次送完佢佢都會專登text 我多謝我送佢
我驚有日我唔送會變做專登text 我屌鳩我

我有時都會心痛男朋友送我返屋企好辛苦，有時真係覺得好無謂哂時間哂車錢，但係佢唔送呢我又會有一絲既失落。btw我同男朋友屋企步行距離20分鐘

識揀呀你男友
近近地咪幾好

佢試水溫咋如果你答 ok

佢一定心入面唔舒服

咁撚見外既喂

早知一開始就唔送
開壞左個頭

我係青衣去將軍澳接完女放學之後 食完飯送佢返粉嶺 先再返青衣

係愛就唔怕辛苦唔怕遠

就算放工屋企就係隔離

佢不嬲有禮貌

睇返乜野情況之下講
暫時得你一隻兵就ok
多過一隻兵就係唔ok

我覺得應該ok既

女人真係好古惑
巴打你就算覺得辛苦都要話

我擔心你啊！想送你返屋企！
想同你相處耐啲啊😘

頂硬上啊巴打！
BTW 咁大個人自己唔識返屋企咩
送送送 送你老母 浪費時間

好撚中

要show 到比佢睇 我係真心 想送佢

雖然xxxx個句永遠都係真心話
後面個d只係用黎掩飾自己好想你送但又怕你攰

咁撚多人覺得唔ok 睇黎我太天真

下次可以唔送一次only 再下次就唔好啦

過俾我
有私家車唔怕

口裏說不

屌恰我窮撚

姐係得一次quota

你係咪有病? 講d唔講d
咁第一次入唔到U就要跳樓你唔去跳?

有冇單獨約去街唔講? 有冇睇過戲唔講?
你開po係為左拎負皮?

Sor, 我蠢
我睇唔明你講咩

Flirt返佢 “我都ok娶”

覺得佢心裡想，但應該都體諒你辛苦，同埋如果佢唔扮下體貼又顯得佢好無理取鬧 如果最後你唔送嘅氹多佢幾句話佢好好、好體貼好乖好抵錫、好愛佢，讚到佢飛起佢就唔好意思自己推翻

如果唔送就嬲 咁嘅女人唔要都把就啦吓話

你夠膽咪試下唔送囉
試過整嬲女朋友

bb 呀
我真係冇諗過你會就咁話OK就算囉
我覺得你完全唔關心我嘅感受
我只不過想你陪我多啲啫
如果你愛我嘅話你都願意架
點解咁少少嘢你都唔肯做呢

屌條女日日whatapp我話有個毒撚日日送佢番屋企 講左好多次唔洗係都要送

其實點解啲女仔咁自私嘅
錫男朋友嘅話唔會想佢咁辛苦架喎
如果你咁辛苦 佢都係要你送嘅
我覺得你可以同佢傾下

送得一次以後都要送
唔送game over

其實有時都係想試下男朋友

樓主就算好唔想送都唔可以表現出黎，反而要扮好攰都要送佢，等佢有罪疚感，你就可以甩難

男朋友屯門，我紅磡
佢送過我返去一次，吹奏左二個月
之後寧願自己返去都唔撚想聽到佢啲晦氣說話

多謝巴打教路

港女又扮大方

唉岩岩試完
佢話太快喎

嗱，女呢就口不對心嘅，你明啦，去馬啦

你可以唔送
但一定要多謝佢 嗲下佢 例如：好啦 bb其實我都想送 但真係好遠 多謝你唔洗我送 錫曬你
佢都係想體貼你姐
你有比反應佢就得

咁樣好辛苦姐

講嘢要你諗ok定唔ok嘅 即係=唔ok記住

少少野逐次計就變多多野

我係車厘龜手下既手下

呢d咪高手囉

就係佢講完好似真係體諒我辛苦
但我唔sure
所以上黎求教

扑啦

咁撚醒既佢
我唔係扮攰嫁我係好撚攰
佢打呢段出黎都係因為我果日攰到呻左好多聲

感覺唔多似

一睇就知唔撚q柒閪ok呀戇撚鳩柒閪咩你

所以咪話開壞左個頭
有啲人不嬲唔會送
久唔久送一次條女反而覺得難得好珍惜
依家驚佢當係奉旨咁，唔送就驚佢嬲
不過次次送完佢都多謝我

條女嬲鳩咗仲撚麻煩

女仔對於男仔送返屋企係會加好多分
當然前提佢唔憎你甚至對你有少少好感
如果距離遠佢地出於責任/內疚仲會好關心你安全
樓豬條女講明想你送 又有emoji
其實得米在望la

正
多謝番佢轉頭
佢應該受落

仲有「下次」唔好再送
即係已經預左再同你出街

其實佢已經係我女朋友
不過佢又真係好感激我送佢番黎

你死啦女仔最唔鐘意男朋友咁比說話佢聽!
你應該要答：sorry啊bebe,我今日因爲xxxx好攰。我唔係有心呻，你唔好唔開心，唔係我都會好唔開心

真唔真架 小心中伏

佢聽到實開心番
你真係識講野

呢句好型 重覆睇左幾次
多撚柒謝巴打

認真答

如果你真係話好呀咁就唔陪㗎啦 佢可能唔開心
反而你話唔好啦 要陪你呀 攰都唔緊要
佢會有啲機真係唔使你陪

佢自己返屋企ok ga

完美解讀

內心對白:你試吓唔陪

we7?

講唔怕遠九成都係拍左得個幾個月貨仔

我點敢一黎就話好呀唔陪

Line

其實你放我上黎真係唔緊要 但係可唔可以話俾我知先

我係絲。

利申以往冇男朋友送返屋企之餘仲會送男朋友返屋企，距離有遠有近。我都希望被男友保護同著緊，但經常一想起男友會攰就冇提出過。

有時男友會問「要唔要送？」我都會say no。講真果句，邊個唔會想？但前提係我怕男友攰。答咗no之後唔會嬲男友or秋後算賬，可能自己一個咁樣都已經好習慣（習慣被冷處理），又或者性格關係，講得出就要做得到。如果真係想人送咪答yes囉

雖然哩類所謂通情達理既女仔唔多，但生活上都有見到既⋯⋯

中文5**

解密咁款

巴打你諗得太理想
佢實會話原來你真係唔送
然後嬲左你
然後你都係要送

睇下幾撚遠啦
我之前都係差成個幾兩個鐘車程
佢送完我返到屋企成3-4am
咁我就真係叫佢唔洗送 送我去搭車就得
佢初初都係怕 堅持要送
後來我講左好多次佢先信我真係ok

但你個個講到出口「雖然我都好想你送」
建議你都係醒定啲

on9 明顯叫你買部車啦

因為我就係咁等左佢呢句好耐

試試下次唔送

呢句真
得呢句係真心
其他都係想試你既廢話

係引佢答 "知你有心，我明架"
以後唔洗送又攞返個尾彩

其實唔係全世界都係港女來

其實係咪禮貌上都要送
會唔會做多咗

照送啦,女人嘅野

提示很充足但你的態度永遠不得要領

即係可以體諒你唔送
不過送左會好開心
建議可能出5次送1次
送太密唔會珍惜
間唔中一次就會覺好感動

即係要送囉屌

呢句先係佢真實意願
其他都係客套説話
佢想人送 同時唔想俾人話佢唔識體諒
先會咁講 你要做嘅就係
表達自己好想送 係你逼佢俾你送
做到咁辛苦嘅差事係你要求佢其實唔想咁
簡單啲講 又要做雞 要又拎貞節牌坊 就係呢種

要你陪但又唔想你覺得佢唔識體諒
佢嘗試體諒左 所以你唔陪就係你唔體諒
屌隻公仔真係畫龍點睛

試下唔好送囉

重點係我想你陪我返黎

綠色底係自己sd架喎

ok嫁
嫁俾你

點解你可以解密曬女人D心思

你唔送
自然有人幫你送

如果日日見，或者見好密，我覺得送到車站之類已經夠。減少交通時間，爭取時間休息或者做啲更有意義既事。如果日日都係咁幾個鐘車程接送，相信你女朋友都未必想你咁辛苦架嘛

買架車 會舒服d
我都係咁
同女朋友屋企相距 係地鐵圖上面 一個頭一個尾

總括就係想你送佢返屋企 雖然都唔想你攰
但係想人送咪直接講囉 九曲十三彎
陣間人哋真係唔送又阿吱阿咗

你唔送
大撚把人等住送呀

唔出咪唔洗送囉

認真講

我女朋友住大西北 我住將軍澳

佢好體諒我 叫我送佢搭車就得

唔通日日送 其實睇下隔幾遠嫁咋

如果佢屋企去你屋企三個字車程

咁都可以送嘅

如果唔係 早走早著啦巴打

點送足成年呀

搵主旨句嘅重要性

叫你咁遠唔好走啦 係度訓埋啦 on9son

試過一次類似

落車嗰陣佢話：如果你頭先話唔陪我 你就死硬

屌咁撚狗既